有無人報咗EDU master?

黎緊要in 好緊張

Master 都報教院？

正常人一定三大洗底，除非特定科目。

諗住讀Med